請問kong u 有冇gay hall?

小弟係今年freshman
由中學就開始發覺自己對異性冇乜興趣
但係又唔敢同人講
好想係大學出pool
有冇話邊個soc/hall多大隻仔

M

pm me

Morrison hall lorr

My home

ok

gay佬聚集地

留tg